[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [434] 老夫

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.5

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

團體活動「Mel唔識串」開始舉辦！
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
傳說召喚「Mel唔識串 精選」舉辦公告
2019/08/13 14:00 ～ 2019/08/23 13:59

常駐光弓 暗奶+光龍
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

盟主有空位上黎update下thx

留名

想問下柒頭樓主去左邊 唔開POST點得

升晒職建等執粒

有排都未升曬
無曬D帝國幣

真

打虛空暗果隻一場3金翼係咪好歐下?

@grrm

打雷顎龍一場3天鱗係咪好歐下?

城娘10抽3 7星叫唔叫歐

岩岩做左 個強度同自己一個人打switch拳差好遠

gym

...

-1

+1

1/0

傳有警員今晚新蒲崗辦婚宴 場地門口已圍木板

地盤OFFICE係正隔黎
樓下已經有一大班狗
利申黑衫

黑警正仆街

24

9

19

5

開晒

要更新

清機率歪中左火梅，可以打風寶寶了

手痕26抽

rm 6bh 8rr9at3

太耐冇抽忍唔到好彩都有紀念品

追殺

用救人藥水

請指出你想救嘅人 好 你可以咪埋眼

天光啦

今晚冇人死

人死人死

Molamola

Who

死死

Me

內田真札刀吾識

梳囉…

小倉優子我就識

真定假牙

唔識得樣牙

牙札

牙札個樣咁易認

上個post隻新驚32人連線
唔差住電玩唔玩得完一場

咩驚

唔知叫咩名

@飛巴

27級的魔女

呀呀呀呀呀呀呀呀呀

打得MHw了

死黑驚

又唔做野

岩岩路過又一城 好多學生妹係apple前面嗌光復香港
成個場都聽到 食飯都特別開胃

又唔讀書

呀呀呀呀呀呀呀呀

死黑警

點解可以唔道歉

害人地仔～～～～～女

我行街俾啲黑警恐嚇

全家仔女都喊

我無罪架

點解要搞我呢

黑警 係我地仇人

黑警日日鬧事

黑警破壞香港法理

落雨

大雨到癲

香港法理。。香港法理。。

加油

16m
龍絆已死 MH當立

我愛你地

想當年真龍出之前一晚個個討論升左咩角, 仲記得有on9仔突滿迦樓羅,
而家冷清到

想當年(2019)

想當年有人打真龍死一次黎一個十抽

想當年幾歐 而家歐氣不再

扑咗

想當年 龍肥大神 每晚都係龍肥PO救咗唔少人

又扑

真係好有執笠feel

我比多個機會龍胖師兄，睇吓19號有無野更新（除左真龍）

每日100抽都無用啦 都係抽老夫

聽朝打多場真畢了

冇呀躝啦

睇得出cy同任地獄放棄緊隻game
希望聽日更新打我臉

真, 歐洲既已經中晒, 非洲既都係換少少露, 用老夫洗機率連8500都唔比你

我掛住你

🤤

有無掛住我

龍肥post冇愛

有

沽

又係依啲

有冇3d

我刀有

救命🆘

還看聽朝...

我好唔想聽日晝兩點鐘一開驚即刻屌咗聲出來

我呢

而家可以屌定先了

真 龍絆已經係孤兒仔

咁個故仔點算...

岩岩先叫做開始...

咁快想做爛尾的龍絆...

嬲巴禾唔識係ps4打字更新左啦

聽日有野都一定得禮包
FEEL到佢放置到27號先會出野

回鍋先黎執

慘 救唔到妹了

冇 又話請我食飯到依家都未請

巴士佬

四粒天鱗

American stand with Hong Kong
American stand with you !

睇文字轉播都睇到好激動

而家禾食得巧少嘢 冇咩啱食

可能唔cut rate

唔cut就跳水

-2保平安

40m

買

執得

執

失落的mh

如果今日有驚喜就執一執個#1

輕鬆龍絆算唔算驚喜

連續兩日出都算

呢到既風氣好差歐洲人集體迫害非洲人

抵

終於真畢

又想玩返城娘了

瞓得6個鐘真係唔夠

玩

Ja

頭都痛
晚晚咁MH又要早起好辛苦

邊位巴打

6點起身 又要坐個幾鐘巴士真係好頹

要打返25石刺佬先

唔係講笑
開始玩mon hun之後個人精神咗

M嬲

6個鐘都唔夠？
正常睡眠時間黎喎

以前瞓開8個鐘

而家開始習慣訓4個鐘咪得

點做到 一上車就會瞓著

唔得…

瞓開幾多

好攰 頂唔順今晚要休戰

6左右

休咗幾晚喎

有冇諗過唔訓

玩mhwi

6 我都唔夠 瞓8就好精神
以前12至8 而家12至6

跟唔到 太攰

玩咗就跟到

阿肥瞓開幾多

之後2至6

又要時空腦又要龍胖又要公子又要打丁點跟

cls

買咗就跟到 好快追過巴士佬

唔洗諗啦

Keep住打機就唔會瞓

巴士佬玩Mh其實係咪都市傳說黎

我已經好勤力打機

冇人話你唔勤力
不過好快追到你姐

遊戲太多

珍

除褲準備定

今日有新公告

前夜祭 登入每日送400石 免費一抽
係咁多

日日chur到天光
cls

瞓兩粒鐘

佢痴線的

嬲巴刷到咩都係應得
真係抵佢發達

5/6

瞓少過6粒下一日會攰到仆街

個公告應該係
出左真暗

日日都係5-6

新手 想問有冇龍絆tg 谷
唔太識上路

邊夠精神

珍 寧願10點瞓

都係新公告

冇

一陣出真暗都冇人討論

叮

禾想架咩

咁瞓多啲

斬

邊有咁多時間

邊有chur到天光

錯

琴日1點半已經冇晒人

弱

幾時爆機回龍肥家

會

你走先架喎

琴晚又有天鱗

一入就見到grrm離開

其實要打一粒好似唔難 炮術珠先難搞

真 2場3甩 多到想賣

巧正 grrm有咪

打歷戰先易刷珠啦

有黑轟未

得50幾mr

我有調查任

好想瘋狂打機

你晚晚都瘋狂打機嫁喎

Curry ok? 我2貓後會乖乖留喺營地

留名, BTW幾時出新消息呀好想抽嘢

2貓應該完左場
有印象個調查任得2貓

今日咪有新pool

抽住先啦,忍住傷身

想下晝都打
borderland返唔到轉頭

今晚又OT

我唔出營地啦 好嘛?

我應該會死

總是打龍絆打到訓著

反省下

有d想買但得自己玩都係不了
禾留喺mhwi起碼有熊爺null好賤巴英文巴grrm求救同禾挽

可以死一次

會唔會有高手幫拖

禾琴日都係單機自己爆一週目

Mh宜家突咁多腳

法國出親真龍禾都OT

印象中你喺Eugxx party

今日有新驚，又有真暗一週年結束營運

打真龍打到OT

呢度冇人開荒

想跟 光苦

光補

無一齊打隻驚太多on9野 一齊打就好無效率走去探索 拉老虎機

8000袋

火弓

琉卡

有lin未 想down

禾已經準備好了

又真暗卡又抗卡冇攻邊個要你

dllm 係hall就好似被束縛住一樣
無飛機打
無機打

收到風下期龍肥日出水角
真暗4早見萬性槍係MVP

唔中招點解要抗詛咒

隊牙

真係唔會備戰住
連光妹同光love都隨時破產
莫講話雷gay團長

真暗龍用叫聲黎詛咒，唔中招都會奶野

熄聲打

You win

其實係玩咩架

吐口水必中點避

射擊RPG 主打刷裝d裝備炸彈好浮誇 放煙花咁

仲諗打飛機...真係好撚渣
但打機應該唔難搞呀

雷姆

搵隔離互含

完全單機？

咪叫你帶機入去打

得部濕鳩macbook
無拎手掣返hell 唔係會試remote

哪有錢 pt返完緊緊夠開冷氣

G

好有錢開冷氣...

連線先好玩 推進度就睇你隊友勤唔勤力啦我最鐘意渣流

唔開會死人架wo

無錢有咩辨法

抬個moon返去囉

聽過有人拎加水果d濕鳩手提冷氣入hall就係為左唔想比冷氣費

原來連線先巧挽 巧在未買

我未死

抬個moon又要抬埋機 不了
會試左remote先 唔得先考慮買張capture card再借fd部ps4用電腦當moon

我濕疹好勁下 出汗出得多真係會r到死

Mh咁囉單機無話打唔到 都唔會慢d

多人有得吹水姐
自己玩冇影響

直接借佢mon用咪算

Remote play好睇network 好似係

係

hall個網speedtest 5ms 300mbps應該夠玩p5同閃軌

玩慣左拔刀大劍真係返唔到轉頭
一刀幾百
太刀一堆前戲見切又難用左真係不了

要試咗先知
始終體感好影響

軌跡好唔好玩

好玩

Switch冇軌跡

太刀係比MK仔玩
想輕鬆實玩拔刀大劍

唔好玩 屌住玩

玩咩的

唔想買ps4啊呀呀呀

Rpg

拔刀大劍玩ko術控場

真男人用大劍

唔係拔刀會心咩

見個女神異聞錄咁平就買咗

砌緊套重弩玩ko術

一出就爆左
好撚好玩

有劍都唔用仲算唔算男人

唔買先唔係

姐係冇用撚

0仔

有冇人會睇最後一滴血

收到風轉頭會比你自選3隻

好

傳說一周年可以自選限
我仲相信緊呢個傳說

半個鐘 收到風
每日10抽 到月尾 超得限定 必得10連
每日500石 到月尾

開荒
小妹 弓/奶/槍 ++++

乖 返去OT

光苦++++

我想打銀火

今日單日派萬2石

收到瘋

火短buff上

聽講要2補2苦先可以過到

聽講要閃地板毒

準備買龍族大禮包，開心囡

準備超得 開心囡

濕晒了 快d屌鳩我

有26M更新

有新資料

我準備好轉盤了 歐洲人每日100抽 非洲人每日都有10抽

我準備好了

SOR 忍唔住笑左

求curry

真基佬

屌 差啲買錯個濕鳩跳舞版 見仲有個唔撚同先上網check下

龍肥日後先超得

非洲人點解會覺得自己會歐歪

得啲歐洲人自己開荒

非洲人先會超得完再撞柱
禾超得左尊尊唔夠2個禮拜龍肥日撞4次

等龍肥日先打

E巴隻光槍封左咁耐塵拎得出黎未

用其中一隻贏之前唔俾訓

歐文名，歐抽熊，on9j,加埋你岩岩好夠一枱

非洲人如我會被真龍爆擊死

仲未打到金料

仲未有房號

Carry禾ok?

534咪得 有攻技

想睇直播

教練冇玩borderlands

一定渣啲
同埋冇槍符

倒數15min

執粒

雖然PS4唔會俾支那搞到
但都係唔剧佢俾支那代理獨家一年

我最喜歡做的事之一，就是對死現充的傢伙說「NO」

下星期先

又黎

堅嬲，出左steam先考慮玩唔玩

g chi 制裁現充之霸

咁都買得錯真係笑鳩你

我都係
邊到有現充

PS4

u

有靚老婆 又有模型房

↑

痴線又屈

6分

宣佈結束營運
感謝大家支持

打實打到 克乜野用星沙534咪又係咁打
龍肥日唔出光角先整都未遲

點解仲未有開荒招募

唔想同你果兩隻開荒

準備好 每日100抽

534一定留俾打寶龍
真龍都係等搞v武算

日日同friendsssss子開party打機
有冇屈

結束營運禮包：
$8888有齊全部角+突滿龍

3分

轉中文version 再睇下個別稱list

2分

唔想同你個現充開荒

1分

有好多舊登巴打黎

中咗

被迫害

中!

掛住圍攻現充巴士佬 差d唔記得拎體包

雷G?

2張比乞衣?

一日兩張一抽，笑撚到我瀨屎呀真係

2抽

仔打老豆RIP

佛你老母

215 8792

每日兩張
當我乞衣？

又要必換卡
一下炸撚死

正想講

軟綿綿

-3-3

近戰入場錯一次 3068

2張

有冇直播

超人棄

我有天鱗

槍用槍技符已經唔死

會唔會太硬

唔係,你睇下限定任務多左好多

笑撚死

紅圈分傷

fuck心公司 回家了

佢送好多覺醒之露
知你地實中重複嫁啦,時間都幫你地慳埋
直用拎露

屌你老任

OK

663 0865

自從換左總監
維修福利冇哂
BUG就出一大堆
仲要好似中5星機率低左好多,可能我個人問題

超得 必得 每日10連 改守城 裸體妹妹 缺一不可

符唔洗換?

改守城
變第隻game啦喎

重點依個

要

如果今日送2抽,大約儲半年左右 依度啲非洲人就夠抽第第一期出既家康

佢話過隻守城模式會改進再出新架

原來半周年係每日一張
呢次加倍

New

隻刀都幾細力

條龍咁硬好難打喎

光苦可以上場未

那個男人有無得上場玩下？

話左今日打肯定有問題

用gay+may收 頂唔到?

屌果個位恰鳩禾刀刀

old....

news...

光補入得場定又唔洗補

冇天使學咩人打真暗....

要補 好多必中

我想打黑轟

汁左

多張卡位唔好咩

放工先再搵你地,收6返到應該7點
7點左右開場

光苦

黑轟幾mr入到
如果我入到今晚返屋企打了

可以收工
打到3分鐘1/5都打唔到

ok

有人爆咗機未

冇新角點打 都CLS 又坦又係咁必中技

抽光屬克乜野

會盡快抽到

咁快放棄

光弓

未出 龍胖日再出

冇死人狀況打兩分鐘連1/4都打唔到點打

已經用緊虛空武?

冇我好似唔掂

遊戲太難

部分

出山

可能真係用活力隊 GAY劍歌雞先有機會高傷小小

荒謬.jpg

咁等出新王子先再挑戰了

標準商人法
整隻好難既野俾你玩
之後再開隻勁既俾你抽去虐殺佢

唱k小魚仙

白貓

我發現虛空2倍
0嘅2倍都係0

咁禾清毛毛算

睇嚟有排都無瞓地場

唔係機率係物品x2

same

有冇人更新下公會近況

永遠的零

有冇活力隊試

無驚喜唔更新了

又要救人 又要解地圖砲 隻野又厚血
你邊有咁多傷完場前打死佢
就算打得死都好chur 我直接等下星期好過

唔過你地唔準訓

btw 隻野食到麻痺
行動好似會慢左

係冇新角底下
唔係活力隊應該係唔會夠傷斬死佢

睇下真係出有難度既關卡了等睇一周年出裸體妹妹救世

活力隊都唔會夠傷

應該現時冇野痛得過活力
咁都打唔死就真係

【戰力增強活動！】
活動期間內將追加「期間限定Mission」。
其中包含像是「完成常置活動」、「完成所有每日Mission」等等許多新手也能輕鬆達成的Mission。
此外，只要達成「戰力增強活動！」的所有Mission，即可獲得「龍輝晶石 1200個」。

‧活動舉辦期間
2019/09/19 14:00 ～ 2019/09/27 13:29
【主線劇情 瑪納獲得量2倍活動】
活動期間內，「主線劇情」的瑪納獲得量為平時的2倍。

‧活動舉辦期間
2019/09/19 14:00 ～ 2019/09/27 13:29
【「風屬性」角色強化活動】
活動期間內「風槌的遺跡」的掉落獎勵將提升成2倍。
※武器、龍輝護符、星宿結晶並非本次活動對象。

・活動舉辦期間
2019/09/19 14:00 ～ 2019/09/20 13:59
2019/09/26 14:00 ～ 2019/09/27 13:29
【「光屬性」角色強化活動】
活動期間內「光裂的遺跡」的掉落獎勵將提升成2倍。
※武器、龍輝護符、星宿結晶並非本次活動對象。

‧活動舉辦期間
2019/09/20 14:00 ～ 2019/09/21 13:59
【「闇屬性」角色強化活動】
活動期間內「闇穿的遺跡」的掉落獎勵將提升成2倍。
※武器、龍輝護符、星宿結晶並非本次活動對象。

‧活動舉辦期間
2019/09/21 14:00 ～ 2019/09/22 13:59
【「全屬性」角色強化活動】
活動期間內全屬性的「遺跡的試煉」的掉落獎勵將提升成2倍。
※武器、龍輝護符、星宿結晶並非本次活動對象。

‧活動舉辦期間
2019/09/22 14:00 ～ 2019/09/24 13:59
【「火屬性」角色強化活動】
活動期間內「炎吼的遺跡」的掉落獎勵將提升成2倍。
※武器、龍輝護符、星宿結晶並非本次活動對象。

‧活動舉辦期間
2019/09/24 14:00 ～ 2019/09/25 13:59
【「水屬性」角色強化活動】
活動期間內「水蝕的遺跡」的掉落獎勵將提升成2倍。
※武器、龍輝護符、星宿結晶並非本次活動對象。

‧活動舉辦期間
2019/09/25 14:00 ～ 2019/09/26 13:59

【最後更新日】
2019/09/19 14:00

【注意事項】
本公告內所記載的活動，可能會未經預告中止或變更內容。

今後也請您繼續支持【Dragalia Lost ～失落的龍絆～】
Dragalia Lost ～失落的龍絆～ 營運團隊

食麻姐係要用8000袋

各位玩家您好

虛空之影討伐戰的交換所中，將從2019/09/19 14:00起追加「貼圖（軟綿綿）」！

■交換所
「貼圖（軟綿綿）」可以用完成從2019/09/19 14:00起追加的一般Mission後所獲得的交換專用素材道具「類軟綿綿」交換。
※「貼圖（軟綿綿）」的交換數量上限不會重置。

■Mission
以下一般Mission將於2019/09/19 14:00追加。
只要達成Mission，就可獲得交換專用素材道具「類軟綿綿」。
・打倒雷鷹‧虛空之影3次吧
・打倒波塞頓‧虛空之影3次吧
・打倒貞德‧虛空之影3次吧
・打倒尼德霍格‧虛空之影3次吧
・打倒阿耆尼‧虛空之影3次吧

【注意事項】
1.追加的Mission，請從主頁面「Mission」的「一般」進行確認。
2.如要參加「虛空之影討伐戰」，須先完成主線劇情第7章5-6(Normal)。
3.獲得的貼圖，請從頁面下方「選單」＞「玩家資訊」＞「貼圖」內的編輯貼圖頁面進行設定後便可於團隊遊戲和同盟中使用。
4. 「虛空之影討伐戰」為常態性開放，一週內每天分別會有不同的BOSS敵人登場。虛空之影詳細登場日程，請參考公告「虛空之影討伐戰活動日程」內容。
5. 「類軟綿綿」與「軟綿綿」並非同一道具，請多包涵。

今後也請您繼續支持【Dragalia Lost ～失落的龍絆～】
Dragalia Lost ～失落的龍絆～ 營運團隊 敬上

沒野啦 隻野行動速度沒變
已對比
垃圾黎

那個男人斧可能可以登場了

不過食麻 有一隻麻痺特攻短打出黎個傷高過雷gay
拓荒組可以諗下

暫時組合係 劍 早光槍 8000袋 補?

弓 短 劍 補 好似係

依個垃圾組合
2分鐘都打唔到1/5

要試活力/教練媽B特攻隊

唔可以有劍 一定要槍or斧
沒隻弓會死 已test

試活力定媽B先

50環8000點算

返入倉到喊

過到話我知

巧彩得45

遠攻使唔使整卡?

onjj醒 沒升

係愛呀哈利

啲毛毛今日應該矛用了

要補係因為不斷有必中招?

ok 弓如果肯食強化血
就可以超過核爆安全線

槍同斧可以out

話左下禮拜先打架啦

依家唔打冇野玩呀

弓好似雞莉咁裝滿血防up得唔得

啱呀 玩咗幾關覺得晒鳩氣去玩女神5算

睇黎軟綿綿會有用仲未打到

用咗虛空武test?

我都係多你1粒咋 唔歐唔非

55

弓沙534是咪穩如狗

弓沙534打真龍=垃圾

諗緊用邊隻入場
50光補 V534(精德／暗龍）
50萬性槍 530／V534

４突邱比特
２突精德

仲有斧劍法
練邊隻可以抱大腿

哪個男人開荒

識玩一定星534

活力隊
那個男人 GAY刀 歌雞
可以一戰

我係咪穿越咗時空 推得咁快嘅

炸多幾百血直接訓係地

等927最實際

打定Ｖ５３４料
龍肥日等一抽入魂

只係換貼圖

想知有無聲

歐洲人證明黎

利申我冇

我講緊真果粒

等攻略算 今晚升下mr

我知你打到

呢粒係類軟綿綿 任務板有得解

如果我同你打我應該都會打到

佢同你打而佢打到一半冇打你就會打到

咁等佬棄龍肥再刷 而家儲體毛

而家暗老夫有雙倍 之前仲刷得咁辛苦

有攻略都唔想打
依個速度明顯龍肥日又大洗牌

開返3個光箱算
咁打法要0失誤場場HI底線先過點打

0x2 = 0
好似一早有講今日會開兩倍

全部都要抱龍肥限角大腿

一早已經講咗嫁喎...

請相信龍胖唔變白貓

真札劍

男豬(MK VER.)

D虛空指令好食體

大把虛空要打

今日只ALL IN 暗老夫

廢事d人咁快爆機，佢特登set到頂配啱啱好打得完，龍肥日唔出光角要你班友痛苦2個月

唔知打唔打好
D料都幾足

火風暗都出左
出水限

至少刷3把真暗V武保平安

舊boss可以auto 清毛

我大龍肥復活

完

打唔嬴敗走

仲唔買？
買左保平安

對你地好失望

而家d人未放工，今晚會有第2波開荒團

唔係媽B/活力應該打唔到

話時話，萬性槍1技加幾多%攻？

不聽寶寶言
吃虧在眼前

真光街場無晒人

Del哂驚

同光寶一樣
你唔狂ROLL爆擊刀傷就打唔到
特登SET難D拖你時間

連ps4都唔買既人講野的確欠缺說服力

唔洗再打了

下禮拜又可以繼續開埋D珍水佢

虛空指令個名好Mk

有冇活力隊試下

？？？

屌佢老母smartone死都唔出新機plan

RICH買新機
請唔請人代替雷姆做G

請了

雷姆係

我的佛

佳

CLS 要0失誤仲要打到淨10秒

弓有得出埸

過到,你地可以開始打鳥

今日訓著左10次鳥

集合未?

而家訓咗十次 即係今晚唔使訓都得

我4點幫手點佢名

Ass hoxx assemble

未

係咪要升真龍符

可以用咩打

那個男人

哪個男人

風火水

升短會唔會又做狗

邊隻短做過狗

你歐洲人100%爆擊咪得

打左兩分鐘黎睇
應該唔會

有冇人知1200石個任務點解

真暗真係5龍之首

咁心急?

佐倉雞又強姦我首愛歌

有冇人刷暗老夫

打2把定3把V534料好?

9把

得8款武器

弓/刀 ready

NOE妹呢排痴痴地

應該唔係呢排

做補算

今次如果唔用金閃閃係咪就冇得逃票?

慕慕 > all

即係麻痺特攻假說係岩
但個時間真係你打埋我個份
我都係等下星期

又超人棄

27號直接出一隻同克乜野一樣BUFF+防+團補技既8千DPS輸出角

MK男豬

教練甘講 刀系吾打鳥

好想all in MK男豬

佢仲有用個隻光賽拉雞boost damage
一諗起就覺得麻煩

如果等27/9新角 而家仲使唔使回體毛刷定咁多set?

至少刷2把,俾埋補用掛

真光有冇人

其實最好刷定兩set
佢龍肥日搞左咁耐
都差唔多係時候出雙PU

今次可能雙PU 男豬+那個男人

刷3把好d, 一把補，一把龍肥日角再加一把比有愛既角式

不如pu12隻5*其他全部收埋哂

刷緊,反正佢應該都唔會帝國UP

唔會 無論係CY定老任都好 都一定會放垃圾

有愛角色基本上都係唔會落場

中

得gay劍 馬戲槍 光法 八千代 光奶
有咩角暫時打到？

In 那個男人 we 柒

唔想用那個男人

個FaceID 癡左線
要下下入密碼

唔好拎人部機啦

小總結: 3張5星卡, 2個金料

0五星卡 12個金料

為左龍肥彈閘

暗老夫兩倍得今日?

有今日冇來世

=.="

-.-

下星期四都有

30lv未

Borderland? 32好似

依家29甩金料,得680銀

680銀 24金
一試便知歐與非

會一次出2-4甩,依家唔計LA

我用光奶打算
唔想要琉卡

隻肉色畢地都幾似肉色擺多陣磨埋佢睇下效果先

我全0
我非洲

似有疤

磨埋睇下覺唔覺眼 我要求唔高太覺眼 先拎槍噴

我要睇腳

ok?

玩未

有j圖

買比我未

寶可夢大帥呢

係西鐵見到有個留鬚既四眼型佬用聖誕克乜野auto

邊個巴打

割左雙眼皮？

我要去打j了

今晚打夠100次

又比你撞到

上次share果兩套睇左未

黑衫黑色backpack?

睇左 幾好睇

我又要

射左thx

有冇真光清毛團
街場今日真係hell

gun

仲有冇人?

呢個pool正常都pass 嗎？

冇乜雞肉

算了

有人刷暗老夫嗎

Pass

我見有奶奶帶光老夫入場打

睇返你自爆果張相都唔似既喂

掃夠3把V534了,係時候訓返陣等27號起身抽野

1個鐘都過唔到一場真光

使唔使貼出嚟一齊研究下

好似大隻左好多

如果我講返我特徵你肯定即刻認到me

唔係我黎

又fake

我帶真光

但禾個雙倍箱下星期一就要用
希望星期一就過到

熊貓唔係收左皮喇咩

復活咗了

肥婆又curry人

提早真畢既好處

阿肥過左?

不過隻熊貓好似真係收咗皮
我上次唔記得login都唔係熊貓

訓8日

嚴我地廢自己去街場打

其實PVC 加畢地用400沙會唔會磨唔到

好多任要打先有1200石

當玩家係黑衣

黑貓

有冇真暗場

食埋家藤屋外賣開黑轟

要幾MR

好大泡野

70MR

未夠mr

又杯鳩人低MR

CLS

睇黎冇人打到潛潛水先

帶我升埋先ok?

點解唔預埋我

num

對住隻腳打左20次了

難打到傻

打唔到軟棉棉 唔歐唔非

咁少 頭先19->25

想打

點會唔非

屌 又話快乾 都仲未撚乾

feel到冇左粒古龍大寶玉

快過慢乾

咁多G錯了

仲要加多浸 又要等聽日收工

你地呢D歐洲人真係好

對唔字

應得架喎

連登有首殺未

V武都未刷

渣ga

打到得返60秒 仲有40%血

要殺唔難 大佬未發火

等緊你curry

想向s大大學野

開場麻+引龍自轉+3遠=無傷 好似係

真係組左歐洲團去打

等一周年出勁寵打

成個幾禮拜 到時個個真畢哂啦

太鼓ps4 啲歌有冇得打打下加

禾有個鼓 買左番黎玩左2日

大家都預左

咩叫打打下加

我覺得2日對你嚟講已經好叻仔

講咩都比人迫害

慘

姐係會唔會去到某條件就加歌

bandai邊有咁好人
全部要買

咁撚少歌玩鳩咩好彩比個仔玩姐

bandai係咁架啦

巧彩有禾最鍾意果首

初音

号哭巧正
但禾鍾意さくらんぼ

差唔多代代都有

唉屌真水真係打到個人好撚燥

好撚燥好撚燥

撚燥撚燥

唔叫禾陪你打

成日想快速清一清毛，但打幾個鐘都過唔到一場

兩個鐘先過到一場

@巴士佬

今日清晒毛先見到暗老夫得一日雙倍

暫時見最快淨1:10

冇圖冇片冇link

廢時偷圖

開場上麻+狂轉 3遠打木椿

清唔到毛
快d打, 打左兩個鐘都未夠3把V武既料

真水每個禮拜開箱都覺得痛苦
雖然差60甩但完全唔想打埋佢

有排刷

收到風真暗有BUG

我自己AUTO左3把V534既料返黎

分解咪得

唔係用好多蜜蜜,就咁打算

39m

我維回家未

熊yeah刀唔見埋

幾時帶我

要搵S大大先得 我未打

垃撚圾

要用轉圈圈方法先過到

想打正常版 等下算

咁樣贏有咩意思

等S大大CARRY我拎稱號

買咗mhwi?

有冇人支助我買PS4 pro 連SSD

買未

有冇人資助我支助熊yeah買PS4 pro 連SSD

訓前做勇士上iOS 13

成功左

我打到

勇士提供性愛

咩驚都打到

沒錢錢買ps4

真暗龍 光短 剩1:39秒

不了 除左光短 其他幾乎可以確定一出新光屬就俾人踢走

又燈

27號唔出光屬典蒜

其實計落黎緊龍肥日好似最有機會就係出光短

🤢 流卡轉光短 gay

@嬲 @佬 想手塗肉色 有無油介紹最好唔洗溝

7 plus download 中

好撚攰

想收購

手塗一定係av油

阿熊有無用開手塗油

好灰 之前喺巴哈加咗個台灣group
結果全部人都用轉圈圈 完全冇人打正常團

有無肉色？我剩係識雙星

痴台灣仔
Siu45siu4

到底係真火廢定冰雞勁？

有啦

好似有好多隻肉色

邊度有得買 英明有無

想知邊度買

點解我睇唔明咩轉圈圈

Mo

我上次去YM Studio見到有

愛的魔力轉圈圈

因為你掛住力竭

收工去睇下

第4張5星卡, 4金料

我冇卡關架

出新真龍都爆唔到post
siu4

今晚放工去換ip11

g大佬幾時救世界

你

連荒都冇人開

有散步流喎

mr70未

HO RICH

存左我幾年錢

想知

Walk in唔知仲有冇貨

有冇LINK睇下

有冇ching快刷真火

四蛇都換

唔換 不過會去睇下部機

換

紫色紫色

無
但睇過圖最快已經剩1:5X

每天真龍都一日比人爆機

咩隊型

姐係點打
全部唔知點轉圈圈

今晚放工研究下用咩開荒先

會盡快睇到

LLC開荒

收到風一周年復刻火紋

君妖紫…

唔買紫色買11把撚

防暴綠

牙SIR肯放返我四葉未

共產紅最樣衰

咗

是但轉頭先，去緊apple store門口收機

有人講解下轉圈圈未 想開箱

弓是咪用克乜野？

琴晚咪講咗囉

呀你唔喺到

又恰我佬佬

追擊完未

可以聽倒你把聲未

鐵膽
LLC短
八千袋/GAY刀
配
性槍/雷翁/克乜野

LLC短

全部V534?

佢晚晚都恰我

升把弓比克乜野先

唔好搶位OK?DLLM

升弓+1

我長ok?

Llc長

我覺得話要升弓既都係垃圾

一早齊曬

爆lv先玩番mh

剩係長

LLC

升黎單純搶你位

我中意大波

食屎啦你唔同你玩

LL(大波)C

冇追擊過

sor lor 咁我升八痴袋

建議唔好玩命住 等27

我反而係擔心緊佢之後會搞邊科

識野

咁整V530弓入埸玩吓先

你就算買咗borderlands都唔會聽到

搵條友4:55去引真龍,再兜圈,條龍就會ON9仔咁轉圈唔打人好似係

想試

認真,出隻大力少少既,個時候都去得返剩2分鐘,到時可以PASS曬最後面果堆CAM野就易打好多

個#1好似好耐冇變過

等你改 放兩隻老夫係PAGE1
POOL UP呀

其實天燐都幾公廁,依家查mr打調查任
如果你打頭幾場冇,其實都岩
但係如果刷調查升mr你會發現多到用唔哂

唔想浪費資源係依家堆光野度,短我又好少玩唔熟

短建2425

咁理論上條友咪咩門檻都唔洗
完全係另外三個做輸出

問題係有人唔online所以仲係-1

+++

認真,得隻短可以係人權角出後留得底
如果人權角係出遠程度其他角就898鳥

引頭炸唔死就得
水槍用入場卷&滿血加防都頂到

好快修改,咪同真水一樣,放追蹤波時,最遠條友兜圈兜太快,條龍會放唔到噴水剩係個頭追住條友

想轉圈圈開箱

想瞓地開箱

禾唔想搞住,等多個禮拜先

Popo綠

仲有幾耐爆lv

部X起碼可以再戰多一年

我都覺得今集天鱗易出過以前好多

部i8點跌都未爛 裂痕都未有一條

我部7+都未打柴
但都用咗3年，upgrade吓都好既

刷埋裝先玩番mh

好似話最缺古龍大寶玉ma,不過d人講左日冇再講
應該又刷到成身都係

如果真係用 會想用popo同何妖

過埋真暗先

剩係幫人刷炎王龍裝都打咗3-4粒

Popo綠係磨砂，好撚正

想問下材料數量有冇上限嫁
多過9999？

完全感覺唔到部機有慢左,電都係咁CUM用
等FEEL到變慢先換

係街場過左了轉圈圈OP

綠色好撚正